朱經偉：聖誕節生日 不希望在獄中渡過

辯方求情指希望不要將被告還柙，透露被告於聖誕節生日，他不希望在獄中過生日。惟裁判官拒絕，將朱還柙至12月29日以等候社會服務令及背景報告。

等候社會服務令及背景報告?

狗官真係想判服務令算數

咁都入罪法理何在

好多香港人都希望你俾個官重判

判社會服務令？有冇source？
其他報紙都係話押後至29日判刑

依家茶記叫野食呀

係咪應該要嘔返份糧同退休金

呢D求情原因極唔合理
個官聽到都覺得你明知理虧啦

我情願你話係一家之主屋企經濟支柱
咁樣都可以比少少同情你

笑死

在朱步入囚室前，有記者問他會不會向事主道歉，會否覺得自己是無辜，朱一律未有回應。而公眾人士則代答：「話對咩唔住，神經病，咩傷勢都冇，打Ｘ佢幾下。」，有人則傷心哭泣。

呢個藍絲行出街比人打下

還押得通常判要坐，如果個官預你唔使坐佢唔會無端端剝奪你嘅自由

感化報告判刑前一定要拎ga啦
問果班平時有無睇新聞?

其實感化報告係咩黎
係咪要做test 啲結果又係點gen出黎

🤣

殺人犯：希望有model屌

其實要拎感化報告，都唔需要還押
照咁睇，應該要坐

咪又係坐幾個禮拜

佢條罪暖多判幾多？
幾個禮拜都算係咁
罪酒駕駛車死人都係2年

藍絲思維非常人判斷到

朱： happy birthday to.......me